挽歌之聲呢件垃圾，可能真係就快會收皮。

其實一直都知有好多好多人唔鍾意挽歌之聲。
啱啱起身見到有POST議論緊我，所以想澄清幾件事。
可能你又會話我呢件垃圾又扮曬野澄清，但我實在唔想被扣上太多不實嘅帽子。

希望巴絲可以認真睇下小弟以下講嘅野。

1) 關於留言

首先有巴打話我周圍留言。
其實睇完段片聽完首歌想留言支持下都好正常。
點解人地留言就係人之常情，我留言就罪大惡極呢？
明明大家都係普通一個睇完段youtube片嘅人。

有人話我藉機做狗公溝女等等更加係欲加之罪。
我向來只會留言講聲好好聽，或者問對方有無興趣幫手錄音…
況且如果對方肯幫手錄音，亦只限於網上合作，並無真人相見。
唔明白點解都會演變成某幾位巴打心目中嘅狗公溝女行為。

2) 關於cover

有巴打話我周圍留言博人叫我唱cover。
其實唔需人叫，我覺得首歌好聽我想cover點解又唔可以？
我只係放上自己嘅youtube channel比sub左我嘅朋友聽，亦無開post放上連登高登，本應相安無事。
cover會分兩種，一種無營利，一種係同版權人合法地對分營利
以下係版權相關cap圖。
不可營利

對分營利

3) 關於故事主題曲

幫個故填一首主題曲，係因為我自己本身睇故睇得好投入，所以先想填，有問過作者可唔可以，亦唔會有任何錢收，以下係版權相關cap圖。

4) 關於你的名字

見到有留言話
「你的名字首歌又係咁，一見到咁熱門就即刻搶首歌黎唱」
可能巴打認錯左人，第一個出你的名字改詞嘅並唔係我，而我亦無唱過任何你的名字相關歌曲。

5) 唱左好多改歌唔比人唱

4年前唱得太多太濫，衷心同各位道歉
其實會唔會用小弟唱嘅版本並唔係小弟決定
小弟cut mv前必定會先請示填詞嘅巴打。
另外呢兩年我只係唱左不多於5首討論區作品。
例如以下呢首
西伯利亞人 (失暖王)

6) 回覆youtube comment

有人指我唱得難聽
我回答番：下次唔搵呢條友唱 (即係我自己)
我真係諗極都唔明我開個玩笑有咩問題
真係連我自嘲都唔可以嗎？

7) youtube live 小氣到block人

撇開係其他管理員block嘅可能性
我從來只會block性騷擾絲打同瘋狂粗口問候嘅聽眾
希望被block嘅巴打講番成件事來龍去脈

8) 頻道營利

所有頻道入面不是小弟填詞嘅作品都唔會開營利功能
同埋9成影片都無得開營利功能
大家有時見到廣告,唔係因為我開左營利
而係因為唱片公司對首歌開左營利

以下係巴打質疑嘅三首歌

經營呢個頻道最大既原動力可能就係因為興趣同見到人有肯支持
小弟唔係BACKUP佬
我希望自己所得係建基自己有一定程度嘅付出
有時唔明點解大家要用假嘅事去逼我逼到咁嘅地步
每次我拎曬證據澄清以為有人會理解果陣
下一次總係有人講緊同樣唔係事實嘅野
其實小弟下年都會畢業
可能再無時間心血去填一份自己想填嘅詞
COVER一首自己鍾意聽嘅歌
可能真係會收皮

Support 清

秒哂班狗

算喇，隔一排又會繼續有人開post 屌返一樣嘅嘢㗎喇

每次我都忍唔到,其實幾低EQ

唱下歌都俾人批鬥陰公

加油巴打 由因為高登知你到連登見你俾人講
啲人講就由佢啦 已經咁清晰講返啲人仲係要屈你都冇計

支持巴打

連登係多小學雞

支持

佢地係咩都反一餐嫁啦

慘

班友係高登已經成日反挽歌 唔關連登事

慘 做下自己興趣都要俾人屌
無做錯事都要被人鬧

加油呀巴打
唔好收皮呀

有人討論 有人針對 啫係有人關注你 好事嚟
正所謂 逢紅必反 越紅越反 越反越紅 今次聲明真係屈班廢青機

問無心愧就得

G持樓豬

你認真咗了，而家啲on9乜柒都屌

問心無愧*

雖然唔係特別中意聽你唱
但欣賞你為理想/興趣堅持做咁耐
因為唔順眼而屌嘅hate comments唔洗理啦
淨係理關於音樂、唱歌嘅意見吧

Support ching

唔洗理班癡線啦 咩都9反一餐

麻煩樓主填埋首スパークル

老老實實
失暖王就咁叫王子巴打錄個final full version
再用佢個version唔明咩
點解係都要用你個version
呢首改歌我果陣真係好撚期待
好想聽王子主唱
點知最尾都係你

support

本身唔係fans，但欣賞你主動出嚟解釋清楚啲指控
支持連登仔繼續反挽歌 越反越紅

實會有人支持 有人反
唔好太在意
但上面兩者都代表有人留意你啲歌
咁諗會唔會好啲

一路都好支持樓主首詞，好靚好欣賞
但唱歌個到除左今夜中秋其他都唔太覺得好聽

唔好收皮啊巴打
你收皮我仲邊有你啲高質改詞唱

你一早開live 公開過有收錢 每月1000蚊左右喎

點解又係到誤導

鍾意你啲改詞

屌你老母用標題黎呃正皮
垃圾真係垃圾 仲做埋標題黨

容許我講一句，其實我個人認為挽歌巴打幫一個故填一首詞，係對於故事作者既欣賞同埋給予既鼓勵，就好似我地平時會畀正評或者讚好而已

印象中之前個原post樓主已經講過係佢自己最後揀左用挽歌version
原因唔記得你可以搵返早幾日屌挽歌個post嚟睇

摺埋啦垃圾過街老鼠 用個topic昆正皮

隔離post 問人洗唔洗澄清 無人理你又繼續開post

咁你咪柒問啦

反極都唔會紅架啦 算鳩數啦

唔係不勞而獲咁你想點？

之前抄返黎果d片del左未呀

屌你個標題黨

原post個樓主去撚左邊 出黎解釋啦

其實想問會唔會考慮下come on james搵第二個男聲再錄多一次
呢首d歌詞你改得好好 女聲又搵得好
但你把聲真係好惡頂 次次一到你個幾句都要飛左佢
Sorry唔好介意我咁講

佢上面完全係唔導人 話自己無收錢

逢紅必反高登連登都有
估唔到連登仲嚴重

做咩都有人會反
但始終仲有一班人會支持你嫁

回應的好大方得體呀

加油巴打

正皮係比你個標題既

有心公開收入 係貼上面幾幅圖既咩

佢真係唔撚知醜
俾班圍威喂吹奏兩句就以為自己唱歌好聽

我支持你呀挽歌巴打，唔洗理佢地

真係唔怕醜架

叫撚左佢去fb同人圍爐架啦，又唔聽

仲有班信眾幫佢含

Block人一言堂又唔提

學backup佬貼幾張假圖 誤導人

原因純粹係基於對時間嘅考量，冇心偏頗挽歌。
一句到尾件事係我柒咗，令期待嘅巴打失望真係好對唔住！

Block 完人就話人性騷擾女user
真係唔知邊個性騷擾緊

又扮唔care 又開post講 仲要標題黨

其實好多時唔使太上心，留言同意見嘅嘢，有則改之，無則加勉

過到自己，先理其他人啦

之前啲野冇follow 開 睇過幾首
認真一問 有冇諗住學下唱歌呢

一大段個重點放晒係填詞到，講你唱得垃圾浪費晒啲歌同題材就當睇唔到

果陣民意普遍都話王子巴好聽
係挽歌班圍威喂支持挽歌
你俾人投票決定用邊個version都好呀

黑暗過中共

反諷以為自己好撚有趣
不過連登硬係有班小學雞撐佢

誤導完人 又唔解釋

肥佬挽

睇你啲留言同態度就知你為人幾咁小氣啦，仲好意思話係人地性騷擾同講粗口先block人

開完post呃正評就拍拍囉由走左去
利申：錯手比左正評

可恥標題黨

近呢年佢真係主要改詞，真心挽歌係唱得麻麻，但詞其實係幾好

過街老鼠開post都正評多過負評，係咪啲人淨係睇標題冇睇內文咋

本身諗住個post冇人回就算
不過你咁虛偽我真係要推果個post推到1001

出名自然有hater
應該開心先係

真係好狗 人無恥便無敵

連登仔質素係咁參差架啦
你睇下出面班傻仔比波台狗撚狗咁撚就知

唔明挽歌有乜好屌 填詞又填得好 唱就個個口味唔同 唔鐘意咪唔好聽囉

失暖王個單點止呢啲
個陣captv條片
你班撚樣小圈子起曬鋼
屌人地無問你拎左份詞嚟玩
咁你地又問過原本作詞作曲既人未啊？
問過陳小春？
好啦人地片都del埋道曬歉
你班撚樣屎忽鬼就一味人地無歉意
到你地比人圍屌左一個post
係你啊 你條撚樣出黎道歉 咪都係完全無歉意
似聲明多撚過道歉信 聲明加句對唔住就道歉信啊

仲有你寫既改篇都會當堂打曬冷震
好心無天分就唔好學人寫詞啦
睇到上面個句你一定會話「你作啊講到咁叻」
因為已經領教過 要跑快過隻馬先可以講馬？
我聽十七歲打J不要臉，肥仔一跌落渠幾十次
都唔會打冷震 你唔會個排hit乜野就改乜野
屌 講大話講叻啲得唔得啫 一係就唔好撚講
興雷姆就「一個回眸」
興你的名字就係咁改
興逃恥就改「戀」
興beauty and the beast 又改
仲有好耐之前有一期仲係舊登興返求婚大作戰
你改小小戀歌 好難聽 好啜核 好難頂啊屌你老母
你條垃圾快啲收啦 講錯 垃圾都可以發電
你連垃圾都不如。
因為你，我聽親貝多芬與我都會嬲嬲地炆炆地
乜鳩野「挽歌之聲 輕輕帶領」
作咁垃圾帶領啲乜撚？帶領垃圾歌啊？

點撚樣唔好聽呀 成首改歌 咁多巴打既心血
俾佢把聲毀撚左呀

巴打加油
雖然唔係你fans平時無點留意
但有時播到你改詞嗰啲真係覺得正
鍾意小幸運同舊舞台
無論你決定繼續定唔繼續都希望你知
雖然有人屌你但都有人欣賞你嘅

又係唔鍾意咪唔好聽呢啲垃圾論點，點解屌極都仲係有人衝出黎柒架姐

樓主專心填詞吧

見你個標題即刻負評左
屌，但係望到個user name之後我想收返

同你相反

巴打理黎做乜 自己想點就點 呢個冇一個人可以得到世界鍾意 做返自己想做既野 就有同你理念相近既人支持你 其他唔鍾意你既 澄清幾多次都係多餘

人紅是非多，巴打我支持你。

講真，你啲詞填得幾好聽

所以咪話係我柒咗囉
我自己都好鍾意王子巴打嘅版本，但當時我火遮眼，一心求快，所以先自以為是咁一言堂用挽歌版本。係我當時處理得差，你地要鬧要屌我都心甘命抵，但唔該唔好捏造事實。我唔係要幫挽歌，喜惡好主觀冇對錯，只係唔想見到失實說法橫行。

人紅無辦法 都係自己收埋輕鬆唱下歌算啦

點解挽歌呢d咁高汁都可以比人反
難怪連登音樂死氣沉沉

其實首歌個個都可以唱完掟上去啫 冇話浪費嘅
你鐘意都可以搵單春唱之後放上YouTube嘅
咁咪唔會毀左首歌囉

支持你
依家連登總係一班眼紅人嘅垃圾反反反

屌你 份詞咁垃圾 單春真係會唱？
講野之前做下你個閪腦啦！新會然？

食撚慒左佢 叫佢落地府搵羅文張國榮唱啦不如

放心 我以事論事 佢真係廢 真係垃圾
唔明點解你會覺得我地會因為眼紅佢而反佢

你知唔知自己講緊乜野呀懵撚

支持挽歌巴打，唔好理其他人反你，要堅持住

吓首歌眾巴打心血嚟
你竟然話份詞垃圾 咁同畀份詞挽歌唱有咩分別
一樣毀左眾巴打心血

咁簡單都唔明 中文閱讀理解拎u？

得罪講句 對樓主得2個印象

1. 唱歌唔好聽, 舊時音樂台扮大佬

2. 之前同其他人,教人填詞互屌果單野 成日係d post到單單打打 好撚小家

或者你唔認同/反駁

但我相信好多對你既印象同感覺都係同我一樣

明明有其他巴打唱得好聽過佢咁多
佢都要死霸爛霸黎唱

我係問緊你知唔知呀 邊撚到有講我睇唔明呀 話你係懵撚就認啦傻鳩

喂 有啲真係格硬黎架啦大佬啊
舊登出名個幾首改歌夠係巴絲打心血？
點解無人屌？因為高質啊！
代表咩啊，以前班會員高質 你地係垃圾啊

比我當狗咁撚

好老實你把聲真係好難聽 一開聲就覺得好兀突

嗰期hit咩就cover咩歌都有份入
唔通等套戲播哂冇人傾先出咩

不嬲都咁小氣架啦條友
你睇下樓上張圖

唱片唱到咁撚難聽，收皮都係遲早既事啦

喂你係咪拎a架，打中文字打得咁撚慢呀

都唔撚明點解以前d改歌會比佢騎劫哂

挽歌填詞一流。

我最近都改左首於心有愧啊
最近有無hit返於心有愧啊屌你老母

喂懵撚 咁快潛左水呀？

完全駁唔到

好撚幽默呀

因為佢有班弱智護主狗呀嘛

支持你 希望你快d收皮

收皮啦小學雞 你咪又係唔撚應我
仲好意思話人 未夠15歲就早啲上床瞓啦

留名

柒到唔敢睇呀陰公

成班挽歌 挽歌
唔講以為耶穌黎

應撚左啦盲閪

多謝清幫手唱歌

依家先應啊？

挽歌巴打既回應從來都無令我失望過

小學雞冇讀過書唔好怪佢

扮大佬呢句真

噢sorry 認錯人 我道歉
媽好柒啊

不如轉行全職出聲名啦 啲聲名好似高質過佢啲歌

支持玩狗收皮

挽狗你唔好咁開心住
啲正皮係比標題既，負皮係比你內文既

嘩 好尷尬

樓主幾時出黎回應

Support
鍾意你啲改詞

問非所答 呢啲咁柒既野邊有人講得出架。。。
緊係挽狗啦

係我問你去撚左邊呀傻鳩

連登係多小學雞..多批鬥多事非 今非昔比

上左咁多年高登 知你籠嘢啦，一有人話你 你就拉隊同雪人乜乜嗰啲開post
講埋啲 係呀挽歌正垃圾 快啲收皮之類

收皮啦扮老屎忽 挽狗不嬲比人批鬥開架啦新會然

乜登都係逢紅必反

有幾撚紅呀睇過

唱得咁難聽就返去改詞算啦

你做左幾年會員啊 咪撚扮曬資深老屎忽啦
如果係舊登早期個班唔會好似你咁講野
有錯就屌 有錯就認 百屌成才
邊會講乜撚野批鬥事非

因為連佢自己都駁唔到咪唯有講埋晒啲廢話轉換視線囉

原來你都知係批鬥緊

一陣又一大班人話乜都反 俾人屌都唔係第一日嘅事啦

挽兄加油

個陣佢屌captv 單野真係柒到仆街

填詞係幾有heart 既 唱就收皮啦

你上緊連登呀懵撚

挽狗一向技倆
永遠唔係適當時候自嘲
係下把位比人插緊屎眼先黎自嘲等同悔氣說話
自嘲永遠係上風既時候先會講黎笑下
或者尷尬個陣用得場面無咁尷尬

106307
個ac咁新既

安份啲咪算啦

你地班波台狗又眼紅人
挽歌巴打唔洗理佢地 我支持你快d收皮

依家班新會然叫佢挽神㗎

條友其身不正，何以正人呀

最撚叻講悔氣說話
收皮？ 係就快啦

Exactly

same 佢比我既感覺就係扮大佬

唔係隻耳失聰 應該都唔會話肥佬挽唱得好聽
點解我地要眼紅佢把含撚聲
咁撚刺耳
人又要垃圾 仲學人咁撚串
又唔撚識反省
淨係識執人雞
邊撚到有才華呀？睇過
肥佬挽唔該你快啲收皮

成個女人咁扭扭另另 次次俾人屌就發悔氣

屌 失暖王一開始唔係佢起頭架
條友好鐘意騎劫啲改詞post
人地一作好就唔知點解好快手係佢youtube出左
仲要有啲戇鳩仔係post到見到佢仲要挽神挽神

收到風佢係偷人啲片整mv所以先出得咁快

多人識就叫紅架啦，唔理多人屌定多人捧

眼紅佢每個月收千零蚊分紅？

張如城紅遍太平洋

挽神洗鬼理D haters咩
班毒撚邊個都睇唔順眼架啦

依個世界都係咁

唔好可能啦
直接收皮啦

挽神 挽神

班友打出黎會唔會面紅

挽狗除左識反諷仲識咩

反完都唔撚會紅架啦
收皮啦

反佢就毒撚？ 更何況舊登開始就不嬲都比緊毒撚上
你班mk 同我死返出去

唉, 營利呢樣野, 免得就免啦, 又唔係多 (好似係)
開黎做咩

舊登屌挽狗個post
四百幾正評 七十幾負評

講真唔知你做過乜 比人屌
但我只當一個普通youtube 咁睇覺得幾好
作為一個填粵語歌詞既人來講都唔錯
我只係係一個普通觀眾咁比意見 當然唱得好唔好 係好主觀 當然某d 歌我個人覺得唱得麻麻 唔啱聽咪唔好禁入去 好過聽電台咁聽聽下逼你聽某d 垃圾香港歌手 你有得選擇去聽去睇

推到兌現承諾收皮

新會然扮老屎忽，真是一代不如一代

快d收皮啦 好難聽啊

點解咁多正評冇挽迷入黎吠下

我知我係新..我舊ac唔記錄pw姐..唔好批鬥我呀

弊在佢仲有大把陰質野影響到其他人呢

我路過咋..唔好批鬥我呀
我純粹講連登真係多左好多小學雞
同呢件事唔相關架 唔好批鬥我呀

又學埋挽狗啲on9野扮做下把位呀？

抱歌高汁

支持你

唔好話比人知我係新會員

你打呢個留言個陣會唔會面紅？

支持巴打
由波台改歌開始聽左你好多年

係就快, 趁早搵山拜

挽神
打出黎 我都唔好意思
唔知呀挽神係咪覺得當之無愧呢 ？

挽巴填詞真心高汁 支持

Haters gonna hate
我就唔多聽你歌既
但知你比人針對

佢唔做咁多衰野又會有人針對佢
你都幾撚搞笑 本未倒置

Haters gonna hate
呢句野真係無撚敵，專比啲冇points既人用黎「駁」人

正評是比標題的

1個月1000蚊都唔比人搵
唔怪之得香港搞音樂 藝術慘撚過食屎

冇話唔比喎 係佢搵埋啲朋黨走出黎誤導人話佢冇開過營利喎

挽狗咁風趣，有冇諗過去紅館開棟篤笑？

可以拉埋你隊火箭兵團去撐場喎

師兄你仲風趣喎,不如你去紅館開棟篤笑啦

挽歌，其實唔洗理班人
你仲有樓上一眾忠實小粉絲包括我
你每次出改詞也好，cover也好，甚至live我都會第一時間仆去聽 做自己就好了，加油

好似你咁成日捕住電腦前面咩?
爭住上網透過屌人搵認同感
你連理解都唔理解人地講嘅野 就衝出嚟笑人懵撚
答埋其他人啲問題啦 懵撚

最近連登成日都有釣魚POST

咪撚汁人口水尾啦屌你老母，詞窮就搵yylam補下啲中文啦傻鳩

挽歌之聲已經證實咗越反越紅嘅道理

就快姐係幾時？比個期大家好嗎？
乜撚野可能真係就快
係收皮就咪撚咁多野講啦
咁多時間解釋不如練好啲歌喉
唱首好歌剝我地棚牙囉
一味係度包裝到自己幾慘係咁比人插 嘔唔嘔心阿？
啲盲粉仲on9
乜撚野逢紅必反
邊撚度紅阿？睇過？

你隻閪手斬撚左佢啦，幾隻字打成個鐘

真係好撚小器

笑撚死 挽神 真係好撚幽默
唔知偷人野嗰時係咪都係自嘲了事呢
係要收皮就快啦 唔想你強姦我隻耳

冇得唔正評

睇到個標題都忍唔住比左

屌你班on9咁撚勁自己唱首黎比比

把聲太chok 唔太自然
再聽？不了

又係講馬佬要跑得快過隻馬 挽狗啲死忠都係咁上下質素架？

有人唱左出黎啦
係佢要死用自己個版本

你下次出街 餐廳啲野難食 麻煩自己煮黎比比
我怕你連鑊剷都唔識揸啊

講之前都唔撚用下腦

唱歌難聽唔係罪 除左呢點冇咩好挑剔

利申 音痴

留言無問題啊 你得一個youtube ac㗎？係嘅話未申請多個囉 前幾日見到你係熊仔頭個個留言仲要九唔搭八 唔係r觀眾咁係做緊咩？

你係咪弱智 貴人事忙 好似你D廢青咁成日捕住電腦前面咩?

諗住開個post同班圍爐取下暖
諗住佢地會叫挽歌唔好走呀 你走左香港樂壇會死架喇
跟住自己就回應返見仲有咁多人支持我
我決定繼續唱多d歌
點知開個post俾人屌到反艇
要收皮就快啦

佢都識話自己垃圾
幾時先收皮？？

巴打有冇諗過落樓下社區中心同啲廢老上速成班進修下？

隔離post仲比人屌緊喎你

點解唔比captv唱要屌人地？

嚴人寬己

唱歌cover都俾人屌
咁多結他鋼琴cover又唔見佢地屌
成件事根本就無問題，就算有營利都係佢唱得好先多人睇，佢又唔係偷人片既backup佬

佢唔係偷人片 ？

你咁得閒有冇去進修下????

鋼琴結他除左個曲之外有無攞人地啲野用？
佢條條片啲素材邊度黎架？又係佢自己原創？

咪撚執人口水尾啦屌你老母臭化閪

巴打作詞一流啊
最鐘意你改果首"戀"

都係嗰句
欣賞你嘅詞
但captv嗰單嘢你同你班改實在係太小家同肉鳩酸
最記得係咩話人搶你頭啖湯
唔講以為你搞生意

事實佢係偷人片整mv，連佢自己都承認左架喇，唔撚洗幫佢兜架喇打手

答埋其他人問題先啦廢青

你收嗲啦你老母個臭化閪 單單打打夠未啊？
小學雞嗌交啊 人地唔so你仲攞尾彩啊？
識唔識個柒字點寫

挽狗啲打手係咁上下架喇

上網好多cover
都係自己出樣/自彈自唱
唔會好似佢咁左抄右抄整所謂的MV
人地自彈自唱個D仲唔會開營利

成件事起因應該係失暖王單嘢啲人覺得挽歌靠名氣壓制咗王子巴 加上又眼紅人地扮大佬
結果就開始批鬥佢 連唱歌cover都攞嚟屌
大佬呀人地喺自己個channel放cover關你地撚事咩？唔鐘意聽咪唔好聽囉 又冇人逼你地聽
講真佢唱得好唔好聽就真係見仁見智 但係就算佢唱成點都好都唔關你地事
你地班人一開始開post嗰陣根本唔係講緊呢樣嘢 純粹係想將挽歌貶成垃圾先攞埋呢樣嘢嚟鬧 加上我見你地話佢難聽嘅原因大多數竟然係因為佢肥同真係難聽 話佢雞仔聲已經係我見到最又建設性嘅批評 咁樣唔係批鬥係乜？
佢係真係有錯先好屌 失暖王單嘢佢自把自為呀 巴打改詞落自己credit嗰啲真係值得屌 但係唔好係咪都攞嚟鬧

咁既柒款想學人做狗公食女
講真 蔣介石巴打都靚仔過佢

咁抄完野又唔del片呢
點解釋

哇巴打你驗下眼好喎

D正皮點嚟？
係味都以為佢會收皮

我都覺得佢做錯咗好多嘢 你講嘅呢樣都係
我只係想你地唔好將批評變成批鬥
咁樣肉酸嘅只係你地

收皮就快啦
又話自己垃圾
又賴死唔走
咁唔要臉既人真係第一次見
蔣狗都冇佢咁無恥

高登獨市生意挽歌話事 必有人從中作梗

d人以為正皮係支持佢收皮

依家批評佢又變批鬥？
其實你知唔知批鬥點解
有冇讀過中史

加油

比標題呃撚左

咁都唔係批鬥？

支持巴打，呢到好多憤青，覺得提出啲同人唔同既意見就好威，巴打頂住啊

挽巴加油
連登文化：有理冇理，咩都屌咗先
唔使介意架，繼續努力

支持

快啲收皮

你最多話我人身攻擊佢姐
幾時有批鬥

好威啊

挽哥d狗仔中史都未讀過學人講批鬥
返學留心d啦

唔識你既咪正評支持你囉
識你既有邊個唔知你勁撚小家

巴打你真係無視晒啲指控盲撐挽狗架喎

翻高登啦，呢到好多垃圾

Agger

覺唔覺得你好小學雞，你咁樣丟緊挽狗架咋

上中史堂記住留心d聽書啦

加油啦

網絡太多批評太少贊揚。

如果你記得你幫我唱過我既改詞，我係呢度表示感激。

挽巴加油

加油，小小戀曲，十八相送，digimon，還友，我j咗好多次

好鐘意你改d歌 加油

留句加油希望你睇到

留意到大部分撐挽狗既人都完全拎唔出任何論點去反駁啲指控

教練
取消訂閱左

求婚大作戰果兩隻歌到依家仲有聽

呢樣我柒咗 你地做嘅的確唔係批鬥
但係都冇改變到我話你地冇嘢搵嘢嚟鬧嘅論點

摺埋啦你
專登開post話比人聽就黎收皮博乜撚野

講還講 真係諗唔明點解要貼人相批評人外表？
人地出黎唱歌填詞 外表係點關你乜事？
利申唔係挽歌隻狗

冇野搵野黎鬧？
佢回應到上面d指控未？

好撚認同
條友咁撚小器 又成日偷人野
又厚面皮
又唱到含撚咁樣
有咩值得支持
垃圾挽神 快撚啲摺埋收皮

本身唔關我事
我都冇諗過去到咁盡
佢要玩野又用語言偽術
我咪陪佢玩下囉

Blur晒架喎😂

佢係一個都冇回應到 不過關我話你地冇嘢搵嘢嚟鬧咩事？
純粹係叫你地唔好連人地唱歌cover同身形都攞嚟鬧啫
Credit之類嘅嘢當然冇問題啦 我都覺得佢有錯

我唔識佢都覺得佢戇鳩啦

原link: 你最近辭職嗎？準備去伸請綜緩嗎？(詞: Qbear2nd; 唱: 漏奶)

良幣終於被劣幣驅逐
改詞工業已死

賊喊捉賊呀陰公

你都識講佢有錯
咁佢依家仲唔del抄人果d片
仲係到開post自嘲係咩玩法？
簡單d講 佢唔認錯不特止
仲諷刺評論佢既人
咁樣我人身攻擊佢有咩問題？

你仲要撐住佢 ......
真係唔知你諗緊咩

以為自己係邊撚個，衝出黎指指點點扮大佬

其實成日都話香港文化沙漠乜乜乜，但有個少少名氣既人就屌屌屌，話唱得難聽，改詞改得差，個樣唔夠靚仔，etc.

其實人地喺自己channel po咩都唔關你地事既，百貨應百客，佢改詞你又唔會小忽肉，話咩有心理陰影嗰啲其實冇人逼你睇。失暖王單野上面都有解釋。

話唔定俾你地咁反一反，嗰啲有心創作既人，都唔夠膽po自己啲創作，當中會有啲你覺得高質既都唔出奇。唔好話咩想篩走啲低質創作，係低質就自然冇人聽。

利申：淨係聽過幾首佢啲歌，淨係失暖王有聽哂全首。

我知blur左
不過你地依家拗緊嘅point同外表完全無關係
我覺得唔應該拉埋一齊講
咁樣有啲小學雞

咁佢反諷評論佢既人又唔小學雞？

真係唔知邊個先係小學雞

真係當自己詞神

又唔見其他人比人屌
佢唔做咁多陰質野撚有人會屌佢咩

樓豬把聲我真係唔識欣賞
同埋究竟依個post係為乜而開？想博同情？

仲未肯出黎回應
諗住開個post就會個個拜佢
點知比人屌到仆街

難道是五行使者

撐挽歌啊

我純粹覺得佢做幕後 外表唔應該係大家批評嘅方向
依家講返反諷起碼係你哋原本拗緊嘅point先
法官大人我唔識駁落去喇 打攪哂😂

痴撚線 以為自己改過幾首歌就巴撚閉咁
香港樂壇冇左你唔得

你可以睇返上一個post，真係有料既人例如：陳飛機 花生湯圓 晨早講早晨呢幾個人我地有冇屌過佢一句？唔好講到我地淨係識盲反啦，大家都有耳分到架

人身攻擊佢有咩問題？
人身攻擊本身就好有問題
無論點都好要批評人就唔好玩人身攻擊 其實你本身幾乎係立於不敗之地 但係你玩人身攻擊就搞到自己好似小學雞鬧交咁

仲有你邊隻屎眼見到我撐佢？叫你地鬧得有建設性啲都叫撐呀？
只不過唔想見到好地地嘅批評淪落成咁啫

600個正皮, J撚到出血味

挽神召喚信徒圍爐幫手黐返佢個碎咗嘅玻璃心post

咩都有人會反

巴打支持你，出多d 好歌

好撚難聽

佢做初一我地咪做十五囉
佢要咁小學雞我地咪陪佢玩🤣

我諗有500個都係比佢標題呃左 明明不嬲都係過街老鼠，點會有咁多人撐佢

屌你老母當爸絲係咩？人地話唔好聽，你竟然唔係去保護佢地，而係話下次唔用佢

你依家好撚巴閉？改埋晒啲垃圾歌詞，都唔夠你個性格垃圾？你夠膽話冇講過？

你咁樣都唔叫撐佢
你真係當人傻架 ？

屌，好型呀

你知唔知佢嗰句係話緊佢自己
佢無試過咁話任何一何幫佢唱cover嘅巴絲

睇下挽狗玩小學雞野玩出火喇

知道你咩料嘅人咪負評，唔識你咪正評，好簡單姐

樓豬有幾想博出位同小家就已經係人都知啦
其實樓豬有冇問過自己點解有咁多人反佢？
點解會搞到醜事傳千里？
真係得反佢嘅人有問題？
定係不知愧恥 毫無反省 仲要諉過他人

我比題目呃左正評 睇內文先知中伏

巴打句句鏗鏘

喱句真

睇過樓主啲改歌好多年 事實係唱得難聽
不過有好多詞係改得幾好 支持樓主

永遠都係陰陰濕濕咁反串人博同情
唔會諗下自己點解會比人批評

總之我就係想你地唔好係咪都鬧 值得鬧先好攞嚟鬧
撐唔撐呢家嘢你話咩就咩啦 唔明點解我一定只可以撐或者反

巴打啲日文歌廣東話版好正
支持巴打

youtube有人話挽歌唱得難聽 之後挽歌話下次唔搵呢條友唱,條友其實係挽歌自己。佢開個玩笑有咩問題,依家連自嘲都唔可以？

你自己細心由頭諗一次佢做過d野同埋佢d回應係為咩先決定撐佢定反佢啦

可惜咁有才華嘅香港詞神上唔到位啦
唔怪得成日懶有幽默咁mean返批評者洩憤
以抒發自己上唔到位不得志的悲痛

唔係掛，雖然挽歌唱歌的確唔好聽，咁咪唔好聽囉，自己選擇黎，係自己channel 放片賺到錢係供求問題，百貨應百客，唔應該賺錢既位都無賺到，搞咩咁多人屌 利申覺得難聽所以無聽開

大佬 係挽歌巴打自己本身黎

人地好正常咁批評佢唱歌問題
佢就係到玩自嘲 而唔係接受意見
仲暗串咁問批評佢果個人有冇興趣唱
咁樣會唔會好小家呀？

懶係幽默

可惜你唱歌都係難聽到仆街

而家唔係唔畀人自嘲喎
我哋一直指責緊嘅係樓豬嘅處事態度
你睇清楚樓豬為人處事先啦

人地咁有心係要打沉人地
成日損人不利己好好玩咩

人地好正常咁批評佢唱歌問題
佢就係到玩自嘲 而唔係接受意見
仲暗串咁問批評佢果個人有冇興趣唱
之後下面仲同班fans扯貓尾話用返自己
咁樣會唔會好小家呀？

不如唔好用自己

原來出名嘅人就一定要聖人。又要唔收錢。又唔可以有缺點。班haters係咁ban人地d詞唔好。咁不如講下你點樣覺得好呢？

無可否認挽歌改詞係唔錯。唱唔叫好但唔係差。好多填詞人都唔識唱架啦。陳詠謙夠自high唱告白。有咩問題？論音樂可唔可以講返音樂上嘅問題？

我理撚得佢個人有幾小學雞者。我又唔係同佢做朋友。人地d作品出得街見得人就得啦。

講你又唔聽 同小學雞有咩分別

下，你check下耳仔好wo

佢嗰幾句背後嘅意思唔係單純自嘲
而係反咬批評者冇能力做得比佢好
一啲氣度都冇

正評

你反佢 咁一定係咁樣解讀佢嗰幾句野啦

咁香港人做咩屌走呀gem
音樂還音樂呀
人品 ？ who's fucking care?

下。有人中意聽heavy metal。人地中意抒情。唔啱聽咪唔撚好聽囉。唔岩你口味就係差？人地有冇走音甩beat呀？

利申：唔中意佢唱腔

你閱讀理解一定零分

屌完人地咪又係賺緊錢。理閪得你咩。人地得罪你？定你葡萄呀。我問你填詞上有咩問題你又轉移視線。屌你咩

駁唔到

望上面啦戇鳩仔

人地好正常咁批評佢唱歌問題
佢就係到玩自嘲 而唔係接受意見
仲暗串咁問批評佢果個人有冇興趣唱
之後下面仲同班fans扯貓尾話用返自己
咁樣會唔會好小家呀？

有冇挽歌fans認為佢冇問題？

一定係咁啦

搞清楚先，metal同抒情係歌既唔同style，當然各人可以有唔同口味，但挽狗啲歌首首都係含住碌撚黎唱，真係幫唔落喎

不如你話俾我知我屌你戇鳩個陣你點回應會得體啲呀？

成個連登乜柒都反 成班on9仔紅衛兵咁見人就批鬥
支持巴打 唔好理班癲狗啦

花生食飽

我就無意評論太多，亦唔係幫挽歌

淨係有興趣想知話佢係狗公既人言之鑿鑿

係有證據定係人格謀殺？

如果只係喺女性youtuber度留言話唱得好聽、直播畀人感覺調侃，我覺得唔算係既 純粹一種讚美

除非真係去到性騷擾甚至借名氣約絲打行房，先至算，但一直無人show過相關證據

至於挽歌話有人喺佢直播期間留言性騷擾絲打，我覺得如果屬實就真係厹，希望挽歌同其他知情者報料

兩方包括cdrom亦可透過page 報料:

有樣野叫獻醜不如藏拙
一般人應有嘅羞恥心

歌神譚詠麟 唔撚洗理, 黑心友黎, 一早block 咗

搞清楚先。即係你要唱heavy metal嘅人唱埋抒情先得？又咁講。你見到佢含住撚唱？唱腔好個人。唔通唔啱你心水就係差？俾原因我呀唔該

圖中果個人有冇屌佢戇鳩先 ？
佢只係講佢意見出黎 都要比挽歌串？

咁又好似過份解讀左喎。。。

無恥之徒就梗係唔知啦

我睇咗成年直播都冇見過佢性騷擾絲打喎

仲以為終於有人開post 收樓主皮, 點知係樓主呃左我入黎.....

根本音樂同人品有掛勾
挽神又唔表示下佢抄人野依件事？
淨係識打埋篇咁既野博人同情你呀
定係想引你啲死忠出黎支持你呀？
挽神 唱歌好撚好聽呀 咁得未呀
垃撚圾

平心而論，挽狗係明顯串緊批評者，咁既批評都接受唔到，仲學乜撚野人放片上社交媒體？開個private gp圍爐算啦

以前見你出求婚大作戰開始覺得你幾撚正

不過次撚次高登仔見你留言就玩個人祟拜真係好撚嘔心

雖然唔係你控制 但當你過街老鼠唔係冇原因

我依家問你我屌你戇鳩點答得體啲呀屌你老母。轉乜撚視線呀又。仲有。除咗句巴打你有冇興趣試下之外。請問邊句令你條戇鳩神經咁撚敏感去解讀挽歌串柒人呀。

仲要人地都冇話咩 純粹只係覺得男聲唔好聽

真實內心獨白
巴打，下次你黎唱囉，既然我唱得咁差

眼殘自膠

老實說，你要收皮就收皮啦，又咩可能，真係，專登又開個post岀黎引馬罵戰

一個品格卑下嘅人
無論佢能力有幾高
都唔會得到其他人嘅尊重

句句老母前老母後，係咪未讀過書架 加上你段野係完全冇反駁過挽狗串緊批評者呢個指控

明顯就係啦

純粹覺得你唱歌唔好聽

唔洗下下問候人老母既小學生
Btw 圖中者有屌佢戇鳩？
佢咁樣答又好得體？

路人皆見

人哋係評論，你身為創作者，係咪應該要虛心接受，而唔係反諷人地，叫人地你黎唱啦咁？

同一句說話。我可唔可話挽歌誠意邀請對方試下。可能有新嘅突破。至於老母呢。你唔客氣去屌人點解我要同你禮貌？啱先唔係好撚大聲架咩。依家笠水呀？仲有呀。你未答我佢作詞有咩問題呀。講啦。又避又轉移視線呀？

俾你得體好多啦戇鳩仔。叫你答唔撚答迴避問題

YouTube係社交媒體黎架，挽狗當正係自己領土玩一言堂？

我鐘意佢嘅改詞
但係我唔鐘意佢處事
咁我點解要撐一個只係識尊重自己版權嘅人？
我又點解要反一個有才華嘅人？

條友係咪嬲到傻左 語無倫次

不嬲都唔係屌佢d詞 一路都屌緊佢唱得難聽又爭住cover

好鍾意你啲古風改詞
懷李白
輓歌之聲

句句都粗口問候人，咁你又好得體？

所以我同你都係討論下姐
你睇下上面果條友

所以可以乜柒都唔屌？屌咗先？請問在坐咁多位有冇人講過欣賞佢d詞？冇呀。你班友除咗屌佢人格仲做過d咩？唱歌唔好係咪有罪？做人小氣係咪就唔撚得？一定要聖人？

人哋係提出批評，一句粗口都無講，反之閣下開口埋口都係人哋老母。質素方面，高下立見。

嘩。你依家同我講呢句呀？？啱先唔係屌得好開心架咩。要我同你講禮貌唔係唔得。留意返你地鬧挽歌個d語氣用詞先啦。我係粗鄙我就應嘅。但對住你地班haters洗撚同你客氣？

首先我想你表現得有教養少少，你護主護到發晒癲咁真係好核突
我亦希望你可以用下個腦，諗下當時挽狗想表達既係唔係你所講既咁
我印象中我冇點批評過樓主既詞，其他人既批評就大把，可以追返post睇

係個護主post到開無雙周圍屌人老母係咩心態

挽歌真係多得佢唔小 我開始懷疑佢係曲線引人反

1.玩領袖崇拜
2.小氣
3.寸嘴唔願意接受批評

依加你一定唔夠膽再亂咁留言啦
老老實實，人哋崇拜你，係因為你啲詞，同心機，咁冇問題嘅，玩得太多，你又唔控制下個討論氣氛同節奏，就會變咗你係一個貪慕虛榮嘅人

紅必反 賺錢必反
越反越紅
加油

以為屌人老母=有道理

算啦 大家唔好同佢嘈 愈扯愈遠
佢根本唔係回應緊對挽歌既指控
純粹周圍撩交嗌屌人老母

唔講粗口就有質素？失敬啦真係。人地點做人關唔關你事呀？有冇影響到你呀？你睇都係作詞架啦。唱歌唔好聽咪唔聽囉。又要俾你鬧呀？都係個句。我講粗口唔代表我冇禮貌。自以為高尚但一直不留情面鬧人嘅。五十步笑百步啦。

拖低質素，人越紅越易有虛榮心，態度差劣自然有人屌

我相信以樓主既氣量同能力，想紅都幾難

屌，呢幾隻字竟然出自你口中

點反都唔會紅架啦
算數吧啦

除咗講護主。你地haters真係冇第二句。一有同你唔同取態就自動幫人歸邊。算數啦。同你班友講多都晒氣

閣下好似開始語無倫次，言下之意即係叫大家望住佢啲詞當睇文咁睇，但又唔聽佢唱佢啲詞？咁你應該唔係好知咩叫「歌詞」喇

我平時做假膠引戰太多
搞到我以爲佢特登引人反挽歌

有料紅嘅，黎特煮家男人咁，你想要紅，老實講能力仲差少少，用業餘黎玩嘅話仲可以嘅

唔好回佢啦 你愈駁佢 佢愈興奮

起碼做人嘅質素方面，比閣下好。人哋起碼仲會有禮貌識尊重人，仲有你幾時睇到圖入面留言嗰個人鬧佢？你認為講粗口唔代表無禮貌，但係開口埋口都係問候人哋娘親，請問閣下有尊重人哋母親嘛？

咁多人正評，依加應該高潮緊

嘩。你真係西利呀。作詞還作詞。唱歌還唱歌。作詞人一定要唱歌好睇？我留意佢d詞啱唔啱音。有冇押韻。有冇意思就得。關佢唱歌咩事呢又？夏蟲不可語冰之餘。語無倫次係邊個。有眼睇

呢d小學雞fans咪其中一個挽歌比人屌既原因

真係好撚肉酸
唱得難聽又唔屌得
人品有問題又唔屌得
屌佢抄人野 冇悔意又唔撚得
係咪淨係可以讚佢呀？ 挽神好正呀
唱腔根本有問題 樓主有冇諗過點樣去改善？
佢冇 佢咪淨係識自嘲 淨係識講火箭兵團囉
如果佢肯聽人意見 會唔會咁多人反佢呀 ？

正常會唔會俾人批評完之後，就叫人哋黎試下唱呀，仲話自己都覺呀，你有冇興趣黎試，成句個敗處就係句巴打有冇興趣嚟試吓唱

閣下連標點符號都唔識用，中文程度可想而知

一句屌你老母就可以轉移成個視線。將我個觀點掩蓋。除咗笑之外。我都冇野可以講。敢問閣下其實係咪駁唔到所以同我玩捉字蚤呢？

挽歌新作個首聲之形
希望你唔好比班假膠玩到收皮住

你真係覺得，改詞只要啱音，押韻就叫好詞？咁樣嘅話就唔會有填詞人呢個職業啦，啱音人人都改到，係咪表達到意思而啱音先至係一個難度

真係唔知佢真心定假膠

唔好呀 要快撚啲收皮
唔想再見到你係到博同情呀
唔係到時又見到你係到抄人野當係自己既

曲線惹人批評

先唔討論你啲句號多成咁係做乜
淨係想問你一句係咪我認為樓主唱歌難聽，我就只可以選擇唔聽，就連喺連登/YouTube上批評佢都要比你屌？

閣下啲中文程度，由標點符號可見一班，我真係不敢恭違。但係我想問下閣下，詞係佢作嘅，歌呢又係佢放嘅，如果唱得唔好聽，污衊咗大家耳根嘅清淨，佢係咪仲係無影響到其他人？

係嘅，為咗配合閣下乜都拎嚟屌一餐，用返正常標點又如何呢？請問有人答到我挽歌作詞有咩問題未？

大家除咗睇佢啲詞仲咁留意佢人格。係咪要同佢過人世呢？乜都好啦。唔啱聽咪unfollow囉。咁在意做咩。我睇唔過眼你班友鬧人唔洗本。

利申：冇訂閱過但間唔中會睇

我都想問下閣下，點解唔係樓豬選擇唔唱，而係我哋要我哋選擇唔聽佢唱

其實就冇人逼你要聽架。

小弟不才
唔通「批評其他人」呢個行為本身就係一種罪？就係唔啱？

咁點解要係我哋去unfollow而唔係佢唔再係一個public media度再唱

我叫左你追post，已經有唔同巴打指出挽狗啲詞有咩問題，同埋你可以答我未，難聽係咪唔批評得，只可以選擇唔去聽？唔批評佢點會有進步呀？

上得黎連登，處理好呢啲事應該係基本中嘅基本啦下話？要唔要支持一個人唔係單單睇佢嘅才華

閣下應該好支持gem啦？

點解唔係你唔聽,而係要挽歌唔唱

啱啱唔係話講粗口唔禮貌咩，哎也做咩要重覆我講嘅野呀？仲有，我認同佢唱得唔叫好，但未知於難聽，只係唔啱我口味。係咪呢個世界只可以得一種唱腔？咁羅文同張國榮係咪都太煽情？一句到尾，唔啱聽咪唔好聽囉，好唔好聽好主觀。何況其實我只係話你地鬧人唔洗本。明唔明小學雞？

咁點解要係我哋去就佢一個

條友係咪未經歷過舊燈時期既百屌成材

係啊 填詞好就咩都得架啦

其他人品既野可以全部唔洗理

總之你話佢其他野就係你錯

屌Mr抄襲都唔得

屌譚詠麟gem奶共都唔得

屌謝霆鋒頂包都唔得

突破600正評，應該高潮緊

佢啲詞本身都有問題，再夾硬唱出嚟，真係唔會毀咗首歌咩

youtube大把人唱歌唔好聽，係唔係個個都要問你地夠唔夠好聽先放上去？

例如....

你不如少說廢話，答我問題先好唔好？

你下下用粗口問候人，又唔接受其他人批評人，而家係邊個小學雞啲？

佢放得出嚟預咗俾人鬧架啦下話啊，學你講好唔好聽好主觀架喎

上面咁多位巴打講咗，你做咩唔追post？

先唔好講佢填d詞
我除左用膚淺黎形容之外
我都完全唔識點形容
應該得大陸人同小學雞先會識欣賞

放唔放得上去，唔需要問人，YouTube係一個自由嘅平台，放得上去，就預咗俾人評論，俾人評論，你有改越做越進步，你咪成功囉

依家未做到紅，就開始玩領袖崇拜，態度惡劣又唔認，先至係問題所在

百屌成材？你地係人身攻擊。除咗話人含撚唱歌，請問閣下有冇建議一啲方法或者方向俾佢呢？我呢就見唔到啦。我唔識點樣叫佢唱好啲，所以我唔聽。明唔明個道理係邊？不過我諗你地都係唔識。因為你地個啲叫為屌而屌，唔係以事論事

我想問下，做人咁厚面皮做咩

宜家啲護主犬係完全無視晒呢樣野

第一次破600正評
個個都比標題呃咗 好想佢收皮

正平淨值就黎600

Support挽歌巴打

咪叫撚咗佢去學下唱歌 不過首要係佢要肯聽人意見囉
忠言逆耳呀

同埋大把人都知自己唱歌唔好聽，都唔會夠膽咁厚面皮囉，唔怕俾人笑到面都黃咩

YouTube上面有人認真比左唔少有建設性既建議比佢，到頭來咪比佢串返轉頭/轉移視線，根本就接受唔到批評，佢比人屌柒好大程度上都係佢咎由自取

而家係佢夾硬唱其他巴打嘅作品，但佢自己又唱得唔好聽，破壞緊其他巴打嘅心血

仲要唔願意接納批評，唔肯反省，一意孤行

難為班護主犬仲沖出嚟

毀咗人哋啲詞

YouTube上面啲人咪又係你地，嬲嬲豬就上黎批鬥人

真係好肉酸
佢把聲mix落啲巴打作既詞到
挽神 求下你唔好再侮辱音樂
快啲收皮

果隻護主犬應該講晒挽歌唔敢講既野出黎
分身黎都唔出奇

有冇證據？你廢話真係特別多

佢既樣,身型我真係唔會攻擊

因為佢既態度比外貌柒1000倍

認真我無留過言

好明顯YouTube留言嘅人角色同連登係唔同啦，大家都唔同平台，底線會唔同，咁都可以講一餐

講真挽狗從來都唔敢正面回應批評，可見口才轉數都幾廢，似足隻護主犬

點解captv唔飲得頭啖湯要留比玩鳩？

睇下依家個正評 直線增加，俾人拆穿又點，依家一樣喺度高潮緊

好中

講真，反你都唔係呢1,2日既事啦
由高登到連登，你係有接受批評又唔會咁多人仲反你啦
唔通真係葡萄你咩

挽狗表示自己係改詞界元老，高登揸fit人，點解要分舊肥豬肉比人？

你地都幾得閒

火箭兵團果個comment真係可以一次睇到樓主有幾on9

真係想知係連登比小學雞入侵得咁嚴重定係啲人真係比標題呃左

好明顯係前者
連登狗屎垃圾post都過百正皮
利申:負皮係比樓主

我比標題呃咗
正評了
支持挽神收皮

佢改詞都算，仲要俾啲唱得好難聽嘅人嚟唱，比如個首小幸運同埋誰和誰

喂 屌你可唔可以唔好再拎d多音節又快既日文歌黎改？
好撚難聽呀

格硬塞d字入隻歌到
唱果個又唔知唱緊乜撚快到聽唔到你d詞

成日見咩歌hit就改 好噁心呀
記得你改果隻你的名字一上fb就好多人屌難聽
你仲要扮意見接受 諗到你其實嬲緊個樣就好想笑

你淨係可以喺高登/連登班小圈子入面扮大袋架咋

你的名字真係好難聽

咁火土、大豬包包呢啲改過你的名字既都應該要收皮啦

撐黑b

利申 由高登到連登都對挽歌冇好感

咁多留言都係屌
點解咁多正評

如果齋講份詞，其實啲改詞有咩地方改得差？ 利申唔識音樂

其實唔差
首come on james係幾好聽
雖然可能係我成日聽羅生門+本身就好聽
其他就冇聽過

挽歌巴打 我覺得填詞真係唔錯
但唱方面真係好壞參半 希望你搵歌手搵
岩既人選

挽歌巴打 好鍾意聽你唱歌呀

挽巴一路好高汁！
同添下巫傷巴打成日出佳作！
支持！

D人乜鳩都盲反
係好慘嫁啦巴打
支持你

我都唔識 但只見佢成日拎d唔常見/靚既字塞滿隻歌
但又去唔到方文山果種感覺
唔係話要好似方文山咁勁先可以用靚字放落隻歌到
但佢填出黎既歌就係咁既感覺
為填而填 見d人讚首詞靚 就一味用靚字砌歌
十足十dse生趕住溫中文作文咁
背晒d靚字就塞落篇文到

哇你睇下幾多fans ，巴打撐你呀

通常音樂上啲詞填得靚，會令人引起共鳴，帶出個意境，唔可以淨睇文筆

仲有最緊要啱音

所以我一直都覺得夕爺>方文山
用最普通既字都寫得出個意景先稱得上係勁，挽狗就完全係堆砌出黎
當然用挽狗同上面兩個前輩比仲早左十年

啲人批評嘅內容，幾下就俾人洗走，咁樣想收皮都好難啦 傻嘅

唔知挽狗會唔會覆返段火箭兵團比你呢

我一向都覺得挽歌啲詞無咩意境，用詞太深，無法令人好深刻咁記住

認同，唱一堆自己都唔識解既字出口都會覺得好奇怪啦

完全認同

富士山下就係普通字表達深層意境
Shall we talk都係普通字表達淺層意竟

兩首都好屈機

引唔起個共鳴處

話時話
開左個post21頁都未上水解話係咩玩法？

挽歌巴唔好收皮阿！
仲有首火花 等緊架
把口生係人地度
支持你

之前喺第個巴打既改詞post話佢d字又深 歌又快 睇住字幕都未必load到隻歌講咩
佢即刻屌我唔鍾意用腦思考歌詞
本身對佢無咩印象 至從果次就好唔鍾意玩狗 態度差到

見到間唔中仲有d盲撐唔追post真係

佢啲歌坦白講，對住份歌詞聽十幾廿次都未必會識唱

總之一比意見就當你惡意攻擊佢
唔好話我歧視 身邊有d樣衰肥仔都係咁
唔知關唔關事

從來都唔會接受別人批評，只準一言堂圍爐打飛機

對住高登仔，真係唔撚洗認真對待
屌人屌到成個痴線佬咁，字裡行間feel到自high上晒腦
其實咪又係鍵盤戰士

真係唔知邊個先係自high上腦

我好想知面對批評唔認真對待，佢點進步

係有人屌到痴線佬咁，但有理有據既回覆你又睇唔睇到？好多都唔係為屌而屌，你班盲撐既可唔可以擘大對眼睇下？

其實填詞佢又唔係真係咁好 出post大把巴打一人一句都砌低佢 但佢係都要騎劫扮先驅

係咩，每頁有幾多個回應真係有理有據既批評呀
立場都冇講就話人盲撐

那怕係一個認真既批評，樓主有冇理過？

captv被入位放大偷野 50笑百

潛左水拎住d正評打飛機了

笑到死

希望經過呢次之後樓主真係收皮

其實佢係有學過定係中文系果啲？你的名字啲花非聽左幾次都記唔到 花我去左google 改日文歌啲詞真係好密好多 （唔知關唔關日文版本身多音節事）

撐你呀巴打
利申求婚大作戰開始聽

咪又係賴死唔走 你慌佢真係會收皮咩

Show Blocked User - 冬日小鳩頭
Show Blocked User - 做乜鳩柏豪

一BLOCK完成版都係SHOW BLOCKED USER
無聊人真係夠無聊

佢首歌快姐

Block 完人又要show出黎
博咩？

連登仔真係難服侍
一定要好好聽先可以唱
賺廣告又屌唔賺又屌
唔講仲以為擺首翻唱歌上自己YouTube會殺左佢地老母
自我中心到甩肺
你話一就一 話二就二
就黎吸啖氣吸大啖D都要比人屌到屎忽開花

你既行為同樓主冇分別，見到有批評就無視佢
當然樓主仲會串返人同留埋啲咩火箭兵團弱智留言

你要明白，放得出嚟，就要知道各花入各眼呢個道理。何況無野係完美架，要力求進步，就要學識去接受下批評，然後去改進。

都係個句啦，批評人唱得難聽原來有罪架？
小學雞都識講啦，冇批評邊得黎進步

咁佢抄襲 到呢家都未del片又點計

見到巴打去埋中國賺錢 好羨慕你
一定要keep住subscribe 你先得！

得啖笑
不實嘅帽子喺網絡上太容易被扣上
有好多人只會睇片面之詞就會信撚到十足
唔會去求證
亦都癈撚事去分析

特別係遇到想針鳩你嘅人
就更加開正佢地個範
LEAD住個話題入鳩你
人身攻擊 人格謀殺你

睇你唔順眼 你就係原罪
正常留個言 比個LIKE你就係厹
總之挽歌之聲你個撚樣就係十惡不赦
班傻鳩會用盡一切方法去誤導受眾者
今次就會屌你高傲 【下次唔搵呢位巴打唱 】
當比人知道左原來係話緊自己 玩緊自嘲嗰陣
佢地就會話呢啲唔撚係自嘲 係反咬
入鳩你冇創作人應有嘅氣量
就算真係冇氣量 呢種串咀嘅個人性格
我就好受落 覺得好撚盞鬼

唔洗同佢地打泥漿摔角
根本唔需要開POST澄清添
批鬥挽歌之聲幾乎變日經咁濟
下下都要開POST嘅話 你都幾撚唔得閒
支持你繼續做自己鍾意做嘅嘢
你有冇用心做到出嚟好多人都會睇到
唔好咁撚易因為啲瑣碎蜚語而放棄 等緊你下一個作品

BTW 真係鍾意挽歌啲創作嘅 唔好再用乜撚嘢挽神挽佛

成班盲撐打一篇野話人盲反扣帽子
但係又回唔到人地批評佢既point

小小批評就惡過狗 同袁生一樣樣自我中心到
話你邊度邊個位唔係幾掂 你叫我返去聽原唱
你首詞係掂 但唱俾小小自知之明啦
仲有 你有咩資格屌captv 你自己啲mv都係偷原人加返啲字幕唔叫偷？ 二次創作大撚哂？
講到自己咁有性格 又寫埋啲政治諷刺時幣既改詞
轉個頭用殘體字係中國啲網收粉絲
食哂兩條水 最醒係你

佢偷返黎果d片到呢家都未del

正一仆街黎 比佢刪過留言 而且佢次次回都好串柒柒 當正自己大紅人咁

收皮啦樓豬 呢度幾多新會員唔知佢啲野

一般貨色.jpg
岩岩上左youtube聽佢一兩首
我覺得把聲好普通
望望啲留言 勁多啲咩靚聲真好
心諗做乜勁

有人話佢把聲似陳奕迅添...
我睇到真係呆左 話布志倫似我都冇咁嬲...
究竟新一代有幾多人耳力衰退

懷疑d人淨係睇topic走入黎正評

擺明係
我差啲都中左伏

我日日loop 你c3po. 唔好唔唱

玩鳩最介意人地話佢唱得難聽 成日對呢d cm單單打打發晦氣 周圍都見到

我分析過條粉皮 佢係擅長煽情 善於攻心
講小小客觀既野佢就會理虧起鋼

笑死人 成班下面話佢似陳奕迅
唔知Eason聽完激死未？
我諗你話佢似mr主音都差幾十皮

係啊 我有比佢刪過留言同發晦氣 我先咁執著狙擊佢

正皮係咪支持你收皮先咁多人俾

我正式宣布：挽歌之聲=袁生

我差小小比佢標題誤導左

我每次狙擊佢都心平氣和 無條撚樣小家到死 又自我中心 今次仲開個誤導post出黎 真係厚面皮

我都比左正皮 屌你老母正垃圾

次次都出黎扮持平
屌睇都無撚睇
好噁心

唔知佢幾時收皮

挽歌之聲=袁生=憤怒鳥（唔知有冇人記得呢條撚屌 當年係舊登又係過街老鼠 同樓主風格一撚樣）

X2

估唔到譚生你會係同路人 今次你真係高質

俾人 講幾句就開哂post澄清
以為自己大明星？

大是大非唔做假膠
條仆街真係兩登毒榴黎

呢個真
仲有我見到上面有人話連登仔乜都屌一餐
佢真係當左連登仔係一體黎
好多連登仔唔係乜都屌 都係議事論事姐
只係屌人係連登既一個特色
今次真係對譚生另眼相看

依家啲連登仔見係香港人說反架啦
不斷吹捧外國youtuber

出文煽情topic叫自己收皮好似唔係第一次

擺低幾粒膠就當自己有道理
不如講下連登仔仲有咩香港youtuber 未反

記憶中係舊登都有
不過次次佢都負皮居多

係就快d收 唔好係到扭扭擰擰

今次真係對譚ching改觀

連登仔係一體？你都係連登仔咋
係咪又要積口德啊屌你老母
你唔拉返上去睇反佢既人有部分係有高質論點
唔係為屌而屌

支持巴打！

連登仔依家是非不分啦
同以前高登邊有得比

呢家平均年齡我諗18歲都唔知有冇
仲加多一大堆新會員小學雞

總之個post既內容夠煽情岩大眾口味就會正評
完全唔會用佢地個死人腦分折咩係啱咩係錯

拉沙

請你一定要盡快收皮

紅你老母
有邊個係連登高登上位而又唔識及時退出既人最後係會有好下場

唔係真係以為自己係挽神嘛 ？
醜字都唔撚識寫

如果佢識寫個醜字就唔會做過街老鼠啦

咪就係 仲話咩可能就快收皮
好心挽神你即刻收皮啦屌

真心講
你d改詞好正
但唱歌真係唔好聽

老老實實你做得公眾人物就要預左有人不滿你啦

都唔明你開post 講咁柒多野做乜

利申：支持創作 不反任何人

話自己垃圾又唔撚收皮
驚死人唔知佢博同情咁

有話自己唔撚係連登仔咩？
所以要積口德啊屌你老母
順便問埋有咩youtuber 係反緊
睇下自己跟唔跟貼到個潮流

不過講真
人地澄清下自己冇營利冇溝女又話人惡過狗
block 人呢個咁主觀 可能各位巴打鍾意百屌成材 挽歌又咁想見到咁多粗口
至於偷片 我都記得之前有片冇落source 比人屌到反艇 但係如果有落source 同冇開營利 其實仲有咩好屌
唱歌唔好聽 填詞填得差 咪唔好聽唔好睇 乜有人鍾意虐待自己架？除非你話佢爭住唱連登/高登改詞歌 搞到其他人冇得唱姐

利申：淨係聽過西伯利亞人 呢首歌

好撚煩
返高登啦你
無人識你呀

抄襲完d片到呢家都唔del又點睇呀
樓主果位長篇大論既巴打

條友好撚玻璃心
負面post comments 全部mon撚實晒

做壞咗個形象點溝女阿
唔洗搵食阿

肥矮毒柒廢點cow 牙ching 😂😂😂😂😂

垃圾
幾時捨得收皮

一陣又話你批鬥佢架啦

本身冇follow 關挽歌
所以唔知你講邊單抄襲
至於抄成點 營利與否 都好影響我既睇法

G持

即係咁
你個小圈仔圍爐打飛機互含我無意見
以前高登屌你搏上位
你都收斂咗唔少

但可唔可以唔好仲成個attention whore咁
俾人講幾句就出嚟哭喪
洗唔洗開埋記招

好明顯 因為真正既狗公唔抵得 咪話你狗公黎發洩。 一d關於女既話題就會冇端端leng

挽歌
你個首心聲的引子真係好感動
以前你上電視我都有睇架

正皮係俾個標題

睇都覺得老尷 男人老狗點講得出口

同袁生 憤怒鳥一樣

同連尼住d幽默回覆差唔多

覆到九唔撚搭八 睇到都面紅

以前聽過下 一兩首唔錯
後期又騎劫音樂台
又圍威喂 又一陣5p味

挽歌加油
等住唱你下首改詞

Attention whore

掃地協會？

Yes
都係完全9唔搭8

有收入都要屌？
留言個班人全部食香架？
用自己才華搵錢有咩問題呀？而家佢攞刀搶人架？

一朵鮮花(詞)插在牛糞上(你把聲）
好浪費。
如同林夕或yman要自己唱埋不來也不去/陀飛輪一樣
唔係自己擅長領域或冇天份就唔好踩入去，你就算幾努力都冇人會欣賞你

人地掃地學會永遠榮譽會長呀

爬文先啦

返5p台交友啦屌你老母

唉 又比人誤導

挽歌d狗仔原來係5p仔

爬咩撚野啫？而家改詞有收入就犯法呀？你惡撚過政府喎，網絡廿三條都未有你就做定判官呀？

冇眼睇 最多人屌都唔係屌呢樣 叫你爬文係好聽左 衰啲果句係訓醒未

小學生以為講晒粗口發爛渣會型d

我有叫你應咩？我屌緊食香大唔食飯個d人啫，定你就係

最撚斯文係你喇

咁佢抄襲d片到呢家都未del wo
我都係以事論事
唔好一黎就起晒鋼先啦
我都係叫係爬文
你就發爛渣 ......

巴打你今年幾多歲人
咁小學雞

我個人就覺得挽歌把聲好難聽
但填嘅詞又真係唔錯
不如你全職填
有時有啲改歌我幾鍾意
但因為你嘅唱腔搞到扣晒分
如果揾人唱我應該會狂loop

睇左咁耐都係個幾條友自己唔鐘意搵位黎亂鬧
好撚無聊

利申 淨係聽過求婚大作戰個兩首 覺得學生玩下既改詞算係咁

雖然係幾欣賞，但真係好難聽

嘩原來樓主個朵咁臭
剩係有聽樓主前期啲詞唔知咁多野
開完post又扮睇唔到大家既留言
係咪想下次又出黎搏返同情

點解captv要讓路？

由細聽到你大

惡撚過狗

岩呀 因為得幾個為屌而屌 但更多既係有理有據地屌

嗱，挽歌之聲，
係就快快手手脫離連登啦。
FB,IG,Youtube subcriber都夠晒數啦，
你都講過，數字根本唔係問題，
都唔比有幾多人欣賞重要。
做咩仲要日日俾啲低質會員撚屌？
話搶歌唱，申請咗專利咩，
人地唱咗你又唔可以唱？
話cut片偷MV,你地係咪除咗結他琴片無見過人地都係用卡啦OK做背景試唱？
話搶歌改仲好笑，
剩係你的名字唔同人嘅Version隨時超過一隻手啦。
為故仔作歌，我諗除咗作者唔撚畀之外其他讀者有咩權出聲？逼你開住聽嚟追故咩。
話唱歌差，咁依個⋯駁唔倒，
但縱觀幾年前嘅片進步咗架啦。

利申打手得未？

根本最多人開post屌唔係挽歌之聲有冇營利 呢啲係其次
最多人講既係佢爭歌唱 唱歌難聽 自視過高似袁生 下下youtube回應反對聲音小家發爛炸 仲有刪留言圍威喂 上面都有唔少cap圖 之後開post所謂澄清 先唔講個topic誤導人 連內容都係打稻草人 你幾時先肯收皮啊 仲有 上次條友ig仲用貼左張圖 用殘體字多謝中國「粉絲」 有冇咁柒呀 你啲fans話你似陳奕迅 叫佢地驗下耳 咁都叫惡 你似陳奕迅 咁我咪張學友？

你係張學友咁我係咩

咩世界
用自己把聲唱cover 都比人屌
你話偷打機片賺幾十萬果d 就仆街姐
我有玩下音樂都知
cover 全部都係心血 唔係禁個掣就有
咁外國d youtube cover 全部食得屎啦

又一件比挽歌誤導嘅柒頭

玩鳩有頭啖湯專利？ captv要讓比玩鳩先係基於咩道理？

好撚難聽。。造作到仆街，仲話挽歌。。屌你老母

喂大佬其實收皮咪潛水自己消失囉
咁樣打千字文博人挽留？
個挽字係咁用架挽歌挽你老母咩

頭一兩頁d痴撚線留言好礙眼

支持挽哥巴打

死垃圾 專登開post回應d人地唔係針對緊既問題黎呃like
又畀你食中連登仔果飯 唔了解晒件事就跟車太貼
唔知d正皮夠你享受幾耐 希望你就咁攬住d正皮從此消失啦

巴打加油

呢下真係
captv比輓歌jer住黎屌
輓歌完全就係踩住人搏上位

加油 改善下d唱功啦 唱得真係有d難聽

實有人撐有人反既

難聽之外冇乜野

唔知咩事亦TLDR，不過一直有sub你
唔使介意人講d咩，繼續比心機就得，撐你

垃圾 封咪收爹啦 難撚柒聽

你有你唱 佢有佢唱 點解要搞鳩captv?

仲以為有幾多高質既評論
你地都係收撚皮啦

好耐無聽, 頭先聽左一兩首最近期既

哇 屌你, 把聲越嚟越造作 越嚟越求其

講真呀
人地ig 貼乜圖你又知
youtube 所有歌難聽你又知
真係唔鍾意又要follow 人去狙擊人
佢又唔係渣住枝槍迫你去睇佢啲片
依家佢爭歌唱 其他唱作人唔可以都出歌既咩？一定得佢一個唱大家都有份改既詞？

除左最撚憎人del 留言，同用殘體字仲要係多謝班蝗蟲(真係你唔講我都唔知，淨係呢一個point都已經可以叫佢收皮)

不過都係個句啦 本身冇睇開收唔收皮關我撚事咩

逢紅必反

好心你係劏雞就唔好走去斬牛啦 曬鳩氣

你都戇撚鳩 百屌成才個陣再難聽都有啊
人身攻擊又點？
我話知你有乜撚野缺陷啊 做錯就要屌
例如卡碧戰士夠全身燒傷啦
有無人覺得佢真係成功而唔會去人身攻擊佢先
有果必有因，當日卡碧戰士放火，種下呢個因
他日佢就要受返呢個果
卡碧佢唔係咁囂張串咀
根本大把人可憐施捨比佢
而且唔會有人屌佢好柒好樣醜etc.
今日 挽狗都係因為自己做過呢啲行為
而受返呢個果 如果佢唔係扮大佬 唔係咁串
唔係話比人搶頭啖湯 唔係咁小氣 唔係咁戇鳩
個人謙厚大方既 邊有人屌鳩佢 你瞓撚醒未啊傻系

之前已經睇條友唔順眼，captv唱幾句高登歌詞就屌爆人，自己cover晒就食晒光環

sorry 但我真係想你收皮 喺呢個世界上消失更好

交配無罪 屌閪有理

其實唔止佢把聲，有啲佢填詞但拎去俾其他人唱嘅歌都係一樣咁難聽

最記得你的名字前前前世，改完詞比個唱得勁難聽既人唱，d fans仲要話好好聽

仲有小幸運

邊度紅? 睇過?

岩呀 輓歌係唱比死人聽

口講唔介意 心其實就想拎哂黎唱

個po咁多不滿 但正皮咁多 我諗正皮係支持輓歌快啲消失

樓主咁鍾意出聲名澄清，呢到咁多新指控，你又有乜回應呀

眼見除左頭兩頁 之後既人都屌到佢反肚

挽狗你係咪新移民黎架？咁鍾意討好支那人既

岩呀 日日比波台狗釣魚 真係笑死人 係舊登不嬲河水不犯并水 而家衝去比人屌

不如你以後唱蝗語算啦，橫掂你低質成咁，啱晒支那蝗架喇

咪理佢地啦

你開post都係想澄清姐，宜家多左咁多新指控，點解你潛水潛咁耐呀？定係你純粹係想扮慘博同情，冇諗過回應我地？

咁撚鍾意潛水唔回應，最好你就從此收皮，唔好再出現喇挽狗

支持 啲詞唔錯

人地諗緊開咩新標題去誤導人呃正皮

趁地淋啦

冇錯，大家印象完全一樣
串77咁一早要收皮啦

用微博，放片上youku，上天涯啦挽狗

唔好可能喇，係收皮就快啦

好撚委屈唷
收皮啦

屌你老母標題黨

收皮啦你

呃撚咗我個正評
支持挽狗即刻收皮

因為你係Ken yau 健蚯兄弟

我覺得佢唱歌唔岩我聽
所以剩係聽左一首 唔評論佢難聽與否

但我剩係記得有排舊登
qbear2nd教會歌好紅
佢出黎up左句劣幣驅逐良幣

前幾頁都有屌佢呢樣
以為自己邊個

Too long didn't read
但想講係兩登只要有任何野係賺到錢既都會俾人批鬥

挽神同bomba都比班狗批鬥

唓 qbear開post話留守舊登
連登仔咪又係立即反轉豬肚屌qbear搞彎哂

me十卜挽神牙

重點係玩神自以為是串柒柒既態度姐

輓狗係咪度緊新標題

應該係度緊新詞繼續呃新會然

俾正皮嗰啲係咪全部都係直必腸新會然

依家啲人根本就係咁

挽歌加油。你改求婚大作戰個2隻歌真係好正，令我有興趣去睇套劇。
歌詞亦係無得彈。冇睇過連登仔講既野，有人讚就一定有人彈。共勉之。

咁撚難聽都成千正皮

老挽

支持你收皮

支持巴打
唔好理班柒頭皮乜都反一餐
班人定期搵反既對象，咁啱呢期佢地想反你
不必理會，我地撐你

講真個句
其實唱得幾難聽

高登既童希欣？

認真睇晒 支持

支持佢收皮？

唔好一竹篙打一船人

正皮係比個標題 前面有好多人都中伏 所以係調返轉 你睇第三頁開始佢啲狗就唔見哂 全部係不滿既巴打 點會有可能成千正皮支持佢

冇睇過你就返去食奶嘴啦

以前佢出呢類po都800幾負皮 可見有幾多人中左伏

快撚d收皮啦 一直覺得好撚難聽

成1200個正皮支持佢收皮

我係舊登pm過你錄音

你都冇回到我bor

睇我仔先唔回姐

快撚 d 收皮咪撚再唱啦
好撚難聽呀你

唔該快快手出多個post宣布收皮，唔好喺到博同情賴死唔走

Yes

屌你老母呃d新會然正皮
利申 比佢呃左正皮

唔評論留言嘅內容先
挽歌比嗰幾個人追擊到咁睇黎真係好大仇口
邊有人mon post mon到咁

都好耐冇推啦

支持你呀，時不時都有聽你d歌

欣賞為自己既興趣去付出既人

係佢自己衝出黎比人屌

扭扭捏捏